波已射，進入冬眠狀態🤧

凍到仆街 出唔到被竇

射波

渣架

已經返到

咪扮野啦 樓主可能已經答緊車返緊工

駁唔到
btw好L凍

真係好凍頂唔順sick leave 左

渣ga

me沖完凍水涼 依加番緊工啦

射波真係好L唔要得

屌，我都想

啱啱瞓醒 冬眠好爽，而家落街睇醫生攞病假

前幾日15度都call左次白車，低溫症